收皮啦屌你老母港女

係咁同男友講好凍好凍
自已就著到就見pat既褲
話女人虛偽on9無腦真係無錯

條仔有幸睇到個post , 我係你今日扑完佢搵過第件啦

葡萄 ?